好希望今晚落勁大雨

等你地無街出

琴晚落左成晚 今晚仲點落

本絲打最鍾意等哥哥遮

放心今晚冇雨落都會有好多水

只要有希望

無街出咪留係屋企啪啪啪

同左手呀

連個天都要玩9毒撚,

認命吧,各毒撚們

右手呢

黑雨就最好啦

打風

落住雨做愛好有 feel 架

落雨: 情深深雨濛濛
打風: 打風都吹唔甩
me:

屌
冇得出街米係屋企扑野lo

打風只會令到啲人攬埋一嚿嚿